俾女朋友厭我木獨唔夠浪漫可以點

同女朋友拍左一段時間，但好多時候佢都覺得我哄佢唔到，我以為哄到但原來佢一直都覺得我悶，做既野都唔浪漫又木獨 都唔知有咩解決方法

分手

無得變 個人係咁就咁 天生的

點解D女人成日要人氹？

女朋友話我浪漫過頭

麻撚煩

女如果鍾意你根本唔洗浪漫, 咁撚招積就叫佢食屎。

Same

我諗如果係鍾意你既就會明白依個始終係你性格
仲可能會覺得咁樣都幾可愛
當然你都應該嘗試俾返少少情趣人
俾佢知你為佢有所改變都已經會開心架啦
加上有時到某啲位你唔配合下真係會好無癮架

為何不浪漫亦是罪名 為何不轟烈是極壞事情

分手要狠 比相戀勇敢

等我黎

睇多d韓劇惡補下

他太風趣更顯出我木獨 最好早退出

你講下你點樣哄佢？研究下有冇得改

朝早早過佢醒比morning kiss

同女朋友厭倦一樣
冇得救…

屌 牙都未刷 噁心多過浪漫

叫您得閒送禮物比驚喜呀 死蠢

佢意思係想你買定份禮物放係袋
話你木獨就拎出黎塞住佢把口

做木偶哥

問佢想唔想玩木獨周

叫佢含撚啦
點解佢唔主動搵野搞同製造浪漫氣氛

女人都鍾意玩突擊

1.送花跟住係張卡到寫啲情話
但係你個人唔好出現
佢會覺得好神秘

2.蠟燭整個心型又係呢啲

3.突然帶佢去旅行
如果知道佢邊幾日放假
買定機票幫佢執定行李

4.買份禮物
整啲小提示
等佢自己係屋企玩
最後可以拍片
好似遺言咁同佢講有幾愛佢

5.等收工
接放工

6.整甜品俾佢食
煮飯冇甜品咁sweet

7.着情侶衫
如果你時尚觸覺唔夠強
建議買波鞋

8.同佢去酒店
食下野飲下酒
之後上邊佈置好花瓣同埋氣球
瘋狂扑嘢